立即動員去高鐵和你塞

迫政府封關

熱門全部都係講武漢肺炎 無人知道新年有好多行動

咁撚毒你仲叫人去塞

時事台班撚樣去哂邊

樓主加油

樓主緊張

班狗焗住封鎖線吸病毒

777: 唔會中示威者圈套 唔關

冇用架

去 和理咳

Agger
樓主戇撚鳩

Yes sir

塞完之後一齊行去警署？

Ok

好喎 到時班狗一定要企係入面
而我哋又一定入唔到去

支持

死都係死啲狗先